{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034001",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D501002",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페바리에"
    },
    "text": "「カフェバリエ\\n\n光州西区双村洞908-133階\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、10:30~22:00、年中無休、70席/部屋:部屋なし団体席あり、女性衣類ショッピングモールぼったくりヘアがオープンしたところであるグルメ1号店から力づけられ2号店ができた。 かまどピザ、パスタ、ウェルビーイング飲料など多様なメニューがある。 最も人気のあるメニューにはベーコンほうれん草ピザやシーフードパシェパスタがある。 ここでしか食べられない様々なメニューをたくさん売って、選んで食べる楽しみがある」",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェバリエの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェバリエは光州西区双村洞908-133階にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェバリエの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェバリエの営業時間は10時30分から22時までです。"
        },
        {
            "question": "カフェバリエは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、カフェバリエは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "カフェバリエには何席ありますか？",
            "answer": "カフェバリエには70席あります。"
        },
        {
            "question": "カフェバリエには個室はありますか？",
            "answer": "カフェバリエには個室はありませんが、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "カフェバリエのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "カフェバリエのメニューにはかまどピザやパスタ、ウェルビーイング飲料など多様なものがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェバリエで人気のあるメニューは何ですか？",
            "answer": "カフェバリエで人気のあるメニューにはベーコンほうれん草ピザやシーフードパシェパスタがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェバリエでしか食べられない特別なメニューはありますか？",
            "answer": "はい、カフェバリエではここでしか食べられない様々なメニューをたくさん提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェバリエの近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "カフェバリエの近くには女性衣類ショッピングモールやぼったくりヘアなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "カフェバリエは何号店ですか？",
            "answer": "カフェバリエはオープンしたところであるグルメ1号店から力づけられ2号店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 178,
        "QA": 390
    }
}